又有隻泛民狗定黑警扮抗爭者開post引入送頭

[url][行動po]今晚六點半 太古城大合唱

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

又入商場被困

拿，送頭喇